警方 政府 最需要建制派支持時卻不見了

做左政府的跟尾狗咁口多年

1. 為何建制派有足夠票數 卻沒有為逃犯條例護航到底 點向支持你地既選民交代

2. 撐警方 還清白 支持獨立調查 誓死保衛警隊聲譽

3. 出爾反爾 明明當初國民教育均全力支持 何以當年盲從政府官員擱置行動

4. 建制派內意見不一 只因經常為官員的犯錯而護短 民心盡失

作為香港最多資源既政黨
建制派既表現真係令人失望

如果今年有比更建制既建制派出黎選

本人絕對支持

佢地都係將香港當condom黎用架
原本諗住用埋最後一次就走資
點知美國出人權法
即刻

做得呢個位就預左
唔係推你出黎做咩
做唔到就下屆都唔好選